［一人一樣］收過最開心/感動嘅禮物

求救

冇

親手整既公仔

無

男朋友手整銀包 同埋大學同學手整生日卡

隻狗女生咗三隻狗B